魏駿傑婚姻危危乎 重慶妻冇影湊女買餸一腳踢

現年51歲的魏駿傑，08年跟年輕19歲重慶大學生張利華結婚，二人婚後育有一女Jessica，不經不覺已經8歲。不過，魏駿傑跟老婆結婚11年來屢傳婚變，繼張利華早年被傳媒拍得與前港隊單車手鄧宏業親密約會後，3個月前又有報道指張利華「唔黐家」，經常拋下老公、囡囡到歐洲和東南亞旅遊。

記者連月來在魏駿傑西貢家等候，未見張利華影蹤，湊女、買餸工作都是由魏駿傑一腳踢，令人懷疑二人婚姻亮起紅燈。

現年51歲的魏駿傑，08年跟年輕19歲重慶大學生張利華結婚，二人婚後育有一女Jessica，不經不覺已經8歲。不過，魏駿傑跟老婆結婚11年來屢傳婚變，繼張利華早年被傳媒拍得與前港隊單車手鄧宏業親密約會後，3個月前又有報道指張利華「唔黐家」，經常拋下老公、囡囡到歐洲和東南亞旅遊。

《蘋果》記者連月來在魏駿傑西貢家等候，未見張利華影蹤，湊女、買餸工作都是由魏駿傑一腳踢，令人懷疑二人婚姻亮起紅燈。

日前中午時分，魏駿傑駕車離開西貢寓所到附近會所，估計他是到會所運動。大概數小時後，魏駿傑駕車與囡囡到西貢市中心超市買餸，由囡囡推住迷你購物車，見Jessica穿上daddy超大件的深色外套，不時蹺住daddy臂彎行，父女感情十分要好。戴住黑超及踢住拖鞋的魏駿傑，先後買蔬菜、肉類、零食和日常用品，他揀好食物後將食物放進購物車，由囡囡負責推車，兩父女十分合拍。而當日碰巧超市有試食counter，囡囡試食後都有叫daddy買給她，父女前後在超市逛了近半小時後返回寓所。

數日後下午，記者又發現魏駿傑孖住囡囡出街，當日他打扮跟超市買餸時幾乎一模一樣，穿上同一件灰色tee恤襯黑色短褲，及同樣戴住黑超。魏駿傑駕車接載囡囡由西貢寓所到土瓜灣一商業大廈，原來Jessica讀暑期精讀班，魏駿傑放低囡囡上堂後，到附近coffee shop坐着等候，其間跟店員有傾有講，大概一小時後，他才折返大廈接囡囡放學回家，可算是廿四孝爹哋一名。而至數日後記者再次等候，亦只見魏駿傑下午時分在外買餸返家，太太張利華完全不見影蹤。

其實4年前有傳張利華跟前單車手鄧宏業街上親密後，有報道指魏駿傑為挽救婚姻而花1,600萬購入西貢獨立屋冧妻，前年魏駿傑與友人在西貢投資的餐廳開幕時，夫婦二人在傳媒面前曬恩愛當眾錫錫，而當日魏駿傑更表示西貢獨立屋已加了太太名字說：「層樓已經係佢名喇喎，我得番衫鈕咋。」想不到魏駿傑與張利華恩愛了一陣子後，張利華又故態復萌頻頻拋下老公與囡囡不顧。

😌

老婆返骨場唔得閒

魏駿傑更表示西貢獨立屋已加了太太名字說：「層樓已經係佢名喇喎，我得番衫鈕咋。」
想不到魏駿傑與張利華恩愛了一陣子後，張利華又故態復萌頻頻拋下老公與囡囡不顧。

仆街遇著恐怖鷄
邊有人可憐

關我撚事咩

娶強國女人係咁嫁啦

下一步就比人分身家

娶得支那雞做老婆就預撚咗有折墮嘅一日啦

樓都攞埋，仲理你

驗吓dna 好喎

娶得大陸女人就預咗

抵啦，同大陸閪結婚

抵撚死

大陸閪與生俱來嘅技能，解釋唔到

警告所有連登仔
唔好娶支那妹
大把案例有眼睇

抵死 個陣拋棄藤麗名
有報應啦家下

條大陸閪勾完你依個有婦之夫
個頭又去勾第個有婦之夫